台北 雨😞

寂寞🤕

翻黎啦
不過都係雨

就番

去做乜9

Maybe

係must be

hand letter ne

mon post

你個名呀

外送茶

係喎 識野 木村好型

貢茶

你宜家至知係我

一早知

你回覆我會有通知